{
  "Cloudinary is a cloud-based image and video management platform that allows you to upload, store, manage, and deliver your media assets. It provides a range of features for image and video optimization, transformation, and delivery.": "Cloudinary 是一个基于云端的图像和视频管理平台，允许您上传、存储、管理和传送您的媒体资产。 它为图像和视频优化、转换和传输提供了一系列功能。",
  "API Key": "API 密钥",
  "API Secret": "API 密钥",
  "Cloud Name": "云名称",
  "Your Cloudinary API Key. Found in Console Settings → API Keys page.": "您的 Cloudinary API 密钥。在控制台设置 -> API 密钥页面中找到。",
  "Your Cloudinary API Secret. Found in Console Settings → API Keys page. Keep this secure and never share publicly.": "您的 Cloudinary API 密钥。在控制台设置 -> API 密钥页面找到。保持此安全，不会公开分享。",
  "Your Cloudinary Cloud Name. Found in Console Settings → API Keys page or in your dashboard URL (e.g., \"demo\" from console.cloudinary.com/console/demo).": "您的云雾。在控制台设置 -> API 密钥页面或在您的仪表板URL 中找到(如\"demo\" 来自控制台。cloudinary.com/console/demo)。",
  "Enter your Cloudinary account credentials. Find these in your Cloudinary Console settings under the API keys page.": "输入您的 Cloudinary 帐户凭据。在 API 密钥页面下的 Cloudinary 控制台设置中找到这些凭据。",
  "Upload Resource": "上传资源",
  "Delete Resource": "删除资源",
  "Create Usage Report": "创建使用情况报告",
  "Find Resource by Public ID": "通过公共ID查找资源",
  "Transform Resource": "转换资源",
  "Upload a new image, video, or file to Cloudinary.": "上传新图像、视频或文件到 Cloudinary。",
  "Permanently delete images, videos, or files from Cloudinary.": "从 Cloudinary 中永久删除图像、视频或文件。",
  "Generate a comprehensive report of account usage and quotas including storage, bandwidth, transformations, requests, and add-on usage.": "生成关于账户使用情况和配额的全面报告，包括存储、带宽、转换、请求和附加组件使用情况。",
  "Retrieve details of an asset using its unique public ID.": "使用其唯一的公开ID获取资产的详细信息。",
  "Apply transformations (resize, crop, watermark, etc.) to an asset and generate a new URL.": "将转换(重定大小、裁剪、水印等)应用到一个资产并生成一个新的 URL。",
  "File": "文件",
  "Public ID": "公共ID",
  "Folder": "文件夹",
  "Tags": "标签",
  "Overwrite": "覆盖",
  "Use Original Filename": "使用原始文件名",
  "Deletion Mode": "删除模式",
  "Resource Type": "资源类型",
  "Public IDs": "公共ID",
  "Manual Public IDs": "手动公开ID",
  "Manual Tag": "手动标签",
  "Prefix": "前缀",
  "Delivery Type": "送货类型",
  "Keep Original": "保留原始文件",
  "Invalidate CDN Cache": "无效 CDN 缓存",
  "Report Date": "报告日期",
  "Include Detailed Breakdown": "包括详细分类",
  "Manual Public ID": "手动公开ID",
  "Width": "Width",
  "Height": "高度",
  "Crop Mode": "裁剪模式",
  "Gravity": "重力",
  "Output Format": "输出格式",
  "Quality": "质量",
  "Border": "Border",
  "Border Radius": "边框半径",
  "Opacity": "不透明度",
  "Rotation": "旋转",
  "Raw Transformation": "原始转换",
  "Generate URL Only": "仅生成 URL",
  "The file to upload to Cloudinary.": "要上传到云端的文件。",
  "The public ID for the uploaded resource. If not specified, a random ID will be generated.": "上传资源的公共ID。如果未指定，将生成随机ID。",
  "Select an existing folder or type a new folder path (e.g., \"samples/animals\")": "选择一个现有的文件夹或输入一个新的文件夹路径(例如\"样本/动物\")",
  "Select existing tags or type new ones": "选择现有标签或输入新标签",
  "Whether to overwrite existing assets with the same public ID.": "是否用相同的公开ID覆盖现有资产。",
  "Whether to use the original file name as the public ID.": "是否使用原始文件名作为公共ID。",
  "Choose how to specify assets for deletion": "选择如何指定要删除的资产",
  "Select the type of resource to upload to Cloudinary.": "选择要上传到云端的资源类型。",
  "Select assets to delete by their public IDs": "选择要通过公开ID删除的资产",
  "Or type comma-separated public IDs manually (up to 100). Example: image1,image2,folder/image3": "或者手动输入逗号分隔的公共ID (最多100)。例如：image1,image2,folder/image3",
  "Select existing tags or type new ones (comma-separated)": "选择现有标签或键入新标签(逗号分隔)",
  "Or type tag name manually to delete all assets with this tag (up to 1000 assets)": "或者手动输入标签名称以删除带这个标签的所有素材 (最多1000个素材)",
  "Delete all assets whose public ID starts with this prefix (up to 1000 assets)": "删除公共ID以此前缀开头的所有资产 (最多1000个资产)",
  "The delivery type of assets to delete": "要删除资产的交付类型",
  "Delete only derived assets, keep the original": "仅删除派生资产，保留原始资产",
  "Whether to invalidate CDN cached copies. Takes a few minutes to propagate.": "是否使CDN 缓存的副本无效。需要几分钟的时间进行宣传。",
  "Date for the usage report. Must be within the last 3 months. Leave empty for current date.": "使用情况报告的日期。必须在过去 3 个月内。当前日期留空。",
  "Whether to include detailed breakdown of transformation types and add-on usage in the response.": "是否在响应中包含转换类型和附加组件使用情况的明细表。",
  "Select an asset to find by its public ID": "选择要通过其公开ID查找的资产",
  "Or enter the public ID manually if not found in dropdown (e.g., \"sample\", \"folder/image-name\")": "或者手动输入公共ID，如果在下拉菜单中找不到(例如，\"样本\", \"文件夹/图像名称\")",
  "The delivery type of the asset": "资产的交付类型",
  "Or enter public ID manually if not in dropdown": "或者如果不在下拉菜单中手动输入公共ID",
  "Target width in pixels": "目标宽度像素",
  "Target height in pixels": "目标高度（像素）",
  "How to handle resizing when aspect ratios differ": "当分组比率不同时，如何处理调整大小",
  "Which part to focus on when cropping": "裁剪时要注重哪个部分",
  "Convert to this format": "转换为此格式",
  "Image quality/compression level": "图像质量/压缩级别",
  "Add border (e.g., \"5px_solid_blue\", \"10px_solid_#ff0000\")": "添加边框(e.g. \"5px_solid_blu\", \"10px_solid_#ff0000\")",
  "Round corners or make circular": "圆角或环形",
  "Transparency level (0-100, where 100 is opaque)": "透明度级别 (0-100, 其中100是不透明的 )",
  "Rotate image by degrees (0-360)": "按度旋转图像 (0-360)",
  "Advanced: Raw transformation string (e.g., \"c_fill,w_300,h_200/e_sepia/r_20\"). This will be applied after the above basic transformations.": "高级: 原始转换字符串(例如，\"c_fill,w_300,h_200/e_sepia/r_20\")。这将在上述基本转换后适用。",
  "If true, only return the transformation URL. If false, also make a request to generate the transformed asset.": "如果为 true，只有返回转换 URL 。如果为 false，也会请求生成变异资产。",
  "By Public IDs": "按公共ID",
  "By Tag": "按标签",
  "By Prefix": "按前缀",
  "Upload": "上传",
  "Private": "非公开的",
  "Authenticated": "已验证",
  "Scale (fit within bounds)": "缩放(在边界内)",
  "Fill (crop to exact size)": "填充(旋转至确切大小)",
  "Fit (pad to exact size)": "适合(铺面至确切大小)",
  "Crop (exact size, smart cropping)": "裁剪(确切大小，智能裁剪)",
  "Thumb (face-aware cropping)": "缩略图(体验裁剪)",
  "Limit (only scale down)": "限制(仅缩放)",
  "Auto (smart cropping)": "自动(智能裁剪)",
  "Face detection": "人脸检测",
  "Center": "居中",
  "North (top)": "北(顶部)",
  "South (bottom)": "南(底部)",
  "East (right)": "东(右)",
  "West (left)": "西部(左)",
  "Northwest (top-left)": "西北(左上)",
  "Northeast (top-right)": "东北(右上角)",
  "Southwest (bottom-left)": "西南(左下)",
  "Southeast (bottom-right)": "东南(底部右侧)",
  "Auto (best format for browser)": "自动(浏览器最佳格式)",
  "JPEG": "跳过",
  "PNG": "PNG",
  "WebP": "WebP",
  "AVIF": "AVIF",
  "GIF": "GIF",
  "SVG": "SVG",
  "Auto (optimal for format)": "自动(格式最佳)",
  "High (90)": "高 (90)",
  "Good (80)": "好(80)",
  "Medium (70)": "中(70)",
  "Low (50)": "低 (50)",
  "Slight rounding (10px)": "四舍五入(10px)",
  "Rounded corners (20px)": "圆角角(20px)",
  "Very rounded (50px)": "非常圆环(50px)",
  "Circle/Oval (max)": "圆/圆形(最大)",
  "New Resource": "新资源",
  "New Tag Added to Asset": "添加到资产的新标签",
  "Triggers when a new image, video, or file is uploaded to a specific folder or account in Cloudinary.": "当新图像、视频或文件被上传到云端的指定文件夹或帐户时触发。",
  "Triggers when a tag is added to an asset in Cloudinary.": "当标签被添加到Cloudinary中的素材时触发。",
  "Asset Folder": "资源文件夹",
  "The Cloudinary folder to watch for new resources. Leave empty to watch the entire account.": "看到新资源的Cloudinary 文件夹。留空则观看整个帐户。",
  "The type of resources to monitor for tag changes": "用于监视标签更改的资源类型",
  "Optional: Watch only assets in this specific folder. Leave empty to watch all assets.": "可选：在此特定文件夹中只关注资产。留空以观看所有资产。",
  "Image": "图片",
  "Video": "视频",
  "Raw": "原始文件"
}